[圖]Press vs Police

國際新聞

硬推防線罔顧記者安全
係咪一哥你所講嘅對記者好客氣呀

其實真係睇得唔清楚
有冇多幾張

一哥唔知會唔會4點又見記者

Push

一哥：我重申警方對記者好客氣
出嚟再割蓆

Upvote